窮男係情人節學咩人唔開心，怨冇女，怨物質

公屋窮男預左就算拍拖都會俾人飛架喇
屌真係人唔笑狗都吠

真

真，公屋自悲撚

Arm